港台鏗鏘說有立場姐姐

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

仲有立場哥哥

唔鐘意個主持